急求$10000 砌機 list

就頭先部腦一開就彈入 bios
detect 到所有ssd HDD
就係入唔到 windows
所以打算直接換
筆直10000
唔要顯卡
本身有兩張1080
想要 1tb nvme ssd
麻煩哂各位

AMD Ryzen 9 3900X $3730

MSI MAG B550 Tomahawk DDR4 AM4 ATX M/B $1250

Crucial Ballistix Gaming DDR4-3200MHz CL16 2x16GB 32GB Kit $1270

WD Black SN750 1TB Gen3 M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $1235

Lian-Li Lancool-2 Mesh ATX Case $780

Be quiet BK021 Dark Rock 4 CPU Fan $549

=$8829

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$729

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Cougar GX-S Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$568

1 x Antec DA601 ARGB Tempered Glass ATX
價錢：$589

1 x Gigabyte AORUS LIQUID COOLER 360 All-in-one Liquid Cooler with Circular LCD Display
價錢：$1,799

Intel Core i5-10400F box $1270

MSI MAG B460M Mortar WiFi AX DDR4 LGA-1200 M.ATX M/B $999

Crucial Ballistix Gaming RGB DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $699

MSI GTX1660 Super Gaming X 6GB GDDR6 $2100

WD Black SN750 500GB (2019) Gen3 M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $660

Antec NE550G NeoEco Gold 550W 80Plus Gold $565

CoolerMaster MB311L ARGB TG-Window M.ATX Case $420

Be quiet BK007 Pure Rock 2 Black CPU Fan $269

AMD Ryzen 5 3600 $1530

MSI MAG B550 Tomahawk DDR4 AM4 ATX M/B $1250

Crucial Ballistix Gaming DDR4-3200MHz CL16 2x16GB 32GB Kit $1270

Gigabyte RTX2060 Super Gaming OC 8GB GDDR6 $3300

Transcend 220S 1TB Gen3 M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $999

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm SATA3 64MB 3.5" HDD $399

Antec HCG-650 High Current Gamer 650W 80Plus Gold Full Modular $690

SilverStone FARA R1 TG-Window ATX Case $299

Be quiet Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler $269

因為上年開始就虧虧地
於是把心一橫換埋佢